召集做FMCG嘅巴絲

有冇巴絲做FMCG，可以吹吓水？